支持連仔行動 正式開始

每人每日睇十次廣告
左邊齒輪Icon -> 支持我們

連仔幫我地做左好多野，又熄左好多廣告
手足們，一齊幫下連仔!

721

612

你唔講唔知有個個制

824

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

Pish

推

以 後 要 勇 武 既 回 合 我 地 要 真 正 應 戰 不 能 退 縮

岩岩睇左廿次
得閒再㩒

Push

Click埋效果更好

最緊要持之以恆
日日都㩒

831